{
    "subject" : "灵石一中高三语文试卷",
    "category" : "期中考试",
    "images_hash" : "   ",
    "groups" : [
        {
            "category" : "multiple_choice_question",
            "name" : "三年后你会成为富翁吗",
            "points_possible" : "1",
            "question_sets": [
                [   
                    {
                        "question_type" : "text_only_question",
                        "question_text" : "在湖边[blank1]钓鱼，你忽然看到湖里翻涌起很大的[blank2]水波，你认为那[blank3]水波是因为什么而形成的？",
                        "points_possible" : "1",
                        "answers" : [
                            {
                                "blank_id": "blank1", 
                                "list" : ["dog", "cat", "tiger", "wolf"],
                                "answer": "0"
                            },
                            {
                                "blank_id": "blank2", 
                                "list" : ["dog", "cat", "tiger", "wolf"],
                                "answer": "1"
                            },
                            {
                                "blank_id": "blank3", 
                                "list" : ["dog", "cat", "tiger", "wolf"],
                                "answer": "2"
                            }
                        ],
                        "solution_content" : "1. 选“湖里的水怪”你性格很率直，有什么说什么？心里从来也藏不住任何秘密，而且对于自己看不惯的事情，总是当着人家的面就指出来，这样往往让人下不了台，朋友和恋人都会因为你这一点离你而去。2. 选“地震”你是一个很喜欢钻牛角尖的人，即使明知道是自己错了，却死也不承认，而且如果想让你道歉那是不可能的事情。一点不顺心的事情，就会让你生气，而且还不会自己调节情绪。总是把自己和别人逼进死角。3. 选“巨型大鱼”你交际能力很强，但是千万不要有利益冲突，如果有利益冲突的时候，你就会变得很自私，不管什么时候你都是把自己放在第一位的，只在乎自己的感觉，不会替别人过多的考虑，更不会站在别人的角度想问题。"
                    },
                    {
                        "question_type" : "fill_in_multiple_blanks_question",
                        "question_text" : "在湖边[blank1]，你忽然看到湖里翻涌起很大的[blank2]，你认为那[blank3]是因为什么而形成的？",
                        "points_possible" : "1",
                        "answers" : [
                            {
                                "blank_id": "blank1", 
                                "text" : "钓鱼"
                            },
                            {
                                "blank_id": "blank2", 
                                "text" : "水波"
                            },
                            {
                                "blank_id": "blank3", 
                                "text" : "水波"
                            }
                        ],
                        "solution_content" : "1. 选“湖里的水怪”你性格很率直，有什么说什么？心里从来也藏不住任何秘密，而且对于自己看不惯的事情，总是当着人家的面就指出来，这样往往让人下不了台，朋友和恋人都会因为你这一点离你而去。2. 选“地震”你是一个很喜欢钻牛角尖的人，即使明知道是自己错了，却死也不承认，而且如果想让你道歉那是不可能的事情。一点不顺心的事情，就会让你生气，而且还不会自己调节情绪。总是把自己和别人逼进死角。3. 选“巨型大鱼”你交际能力很强，但是千万不要有利益冲突，如果有利益冲突的时候，你就会变得很自私，不管什么时候你都是把自己放在第一位的，只在乎自己的感觉，不会替别人过多的考虑，更不会站在别人的角度想问题。"
                    },
                    {
                        "question_type" : "multiple_choice_question",
                        "question_text" : "如果你是大胖子，正在努力减肥时，你的朋友却想请你吃大餐，<br>你直觉他的心态是什么？<br>A.只是顺便叫你吃饭没有什么意思<br>B.根本就是故意取笑你看扁你<br>C.逗你开心希望你轻松面对减肥<br>D.心疼你挨饿减肥太辛苦<br>E.考验你减肥的意志力够不够坚强",
                        "points_possible" : "1",
                        "choices" : [
                            "A",
                            "B",
                            "C",
                            "D",
                            "E"
                        ],
                        "answers" : "2",
                        "solution_content" : "选“考验你减肥的意志力够不够坚强”的朋友：你是个潜力无穷的理财高手，三年后的你虽不会大富，却也是个绩优股。这类型的人学习能力很强，开始可以判断分析，因此很有机会成为绩优股。"
                    },
                    {
                        "question_type" : "multiple_answers_question",
                        "question_text" : "看电视的时候，电视剧中最令你厌恶的角色是：<br>A.做作的女主角<br>B.三八又浮夸的女配角<br>C.邪恶的大反派<br>D.爱耍帅的男主角",
                        "points_possible" : "1",
                        "choices" : [
                            "A",
                            "B",
                            "C",
                            "D"
                        ],
                        "answers" : [false, true, true, false],
                        "solution_content" : "有着热血青年本质的你，总是一心向上，不畏艰难令人动容，单枪匹马对抗世界，有孤独的悲壮。也说不出何以必然的你，只知闷着头往前冲，一下就因为思想不周而失败，甚至拖累别人，让人恨你的一意孤行，最闷的是不能怪你，因为你是那么努力啊！"
                    },
                    {
                        "question_type" : "true_false_question",
                        "question_text" : "在湖边钓鱼，你忽然看到湖里翻涌起很大的水波，你认为那水波是因为什么而形成的？<br>A.湖里的水怪<br>B.地震<br>C.巨型大鱼",
                        "points_possible" : "1",
                        "choices" : [
                            "A",
                            "B",
                            "C"
                        ],
                        "answers" : "true",
                        "solution_content" : "1. 选“湖里的水怪”你性格很率直，有什么说什么？心里从来也藏不住任何秘密，而且对于自己看不惯的事情，总是当着人家的面就指出来，这样往往让人下不了台，朋友和恋人都会因为你这一点离你而去。2. 选“地震”你是一个很喜欢钻牛角尖的人，即使明知道是自己错了，却死也不承认，而且如果想让你道歉那是不可能的事情。一点不顺心的事情，就会让你生气，而且还不会自己调节情绪。总是把自己和别人逼进死角。3. 选“巨型大鱼”你交际能力很强，但是千万不要有利益冲突，如果有利益冲突的时候，你就会变得很自私，不管什么时候你都是把自己放在第一位的，只在乎自己的感觉，不会替别人过多的考虑，更不会站在别人的角度想问题。"
                    }
                    
                ],
                [   
                    {
                        "question_type" : "multiple_dropdowns_question",
                        "question_text" : "在湖边[blank1]钓鱼，你忽然看到湖里翻涌起很大的[blank2]水波，你认为那[blank3]水波是因为什么而形成的？",
                        "points_possible" : "1",
                        "answers" : [
                            {
                                "blank_id": "blank1", 
                                "list" : ["dog", "cat", "tiger", "wolf"],
                                "answer": "0"
                            },
                            {
                                "blank_id": "blank2", 
                                "list" : ["dog", "cat", "tiger", "wolf"],
                                "answer": "1"
                            },
                            {
                                "blank_id": "blank3", 
                                "list" : ["dog", "cat", "tiger", "wolf"],
                                "answer": "2"
                            }
                        ],
                        "solution_content" : "1. 选“湖里的水怪”你性格很率直，有什么说什么？心里从来也藏不住任何秘密，而且对于自己看不惯的事情，总是当着人家的面就指出来，这样往往让人下不了台，朋友和恋人都会因为你这一点离你而去。2. 选“地震”你是一个很喜欢钻牛角尖的人，即使明知道是自己错了，却死也不承认，而且如果想让你道歉那是不可能的事情。一点不顺心的事情，就会让你生气，而且还不会自己调节情绪。总是把自己和别人逼进死角。3. 选“巨型大鱼”你交际能力很强，但是千万不要有利益冲突，如果有利益冲突的时候，你就会变得很自私，不管什么时候你都是把自己放在第一位的，只在乎自己的感觉，不会替别人过多的考虑，更不会站在别人的角度想问题。"
                    },
                    {
                        "question_type" : "fill_in_multiple_blanks_question",
                        "question_text" : "在湖边[blank1]，你忽然看到湖里翻涌起很大的[blank2]，你认为那[blank3]是因为什么而形成的？",
                        "points_possible" : "1",
                        "answers" : [
                            {
                                "blank_id": "blank1", 
                                "text" : "钓鱼"
                            },
                            {
                                "blank_id": "blank2", 
                                "text" : "水波"
                            },
                            {
                                "blank_id": "blank3", 
                                "text" : "水波"
                            }
                        ],
                        "solution_content" : "1. 选“湖里的水怪”你性格很率直，有什么说什么？心里从来也藏不住任何秘密，而且对于自己看不惯的事情，总是当着人家的面就指出来，这样往往让人下不了台，朋友和恋人都会因为你这一点离你而去。2. 选“地震”你是一个很喜欢钻牛角尖的人，即使明知道是自己错了，却死也不承认，而且如果想让你道歉那是不可能的事情。一点不顺心的事情，就会让你生气，而且还不会自己调节情绪。总是把自己和别人逼进死角。3. 选“巨型大鱼”你交际能力很强，但是千万不要有利益冲突，如果有利益冲突的时候，你就会变得很自私，不管什么时候你都是把自己放在第一位的，只在乎自己的感觉，不会替别人过多的考虑，更不会站在别人的角度想问题。"
                    },
                    {
                        "question_type" : "multiple_choice_question",
                        "question_text" : "如果你是大胖子，正在努力减肥时，你的朋友却想请你吃大餐，<br>你直觉他的心态是什么？<br>A.只是顺便叫你吃饭没有什么意思<br>B.根本就是故意取笑你看扁你<br>C.逗你开心希望你轻松面对减肥<br>D.心疼你挨饿减肥太辛苦<br>E.考验你减肥的意志力够不够坚强",
                        "points_possible" : "1",
                        "choices" : [
                            "A",
                            "B",
                            "C",
                            "D",
                            "E"
                        ],
                        "answers" : "2",
                        "solution_content" : "选“考验你减肥的意志力够不够坚强”的朋友：你是个潜力无穷的理财高手，三年后的你虽不会大富，却也是个绩优股。这类型的人学习能力很强，开始可以判断分析，因此很有机会成为绩优股。"
                    },
                    {
                        "question_type" : "multiple_answers_question",
                        "question_text" : "看电视的时候，电视剧中最令你厌恶的角色是：<br>A.做作的女主角<br>B.三八又浮夸的女配角<br>C.邪恶的大反派<br>D.爱耍帅的男主角",
                        "points_possible" : "1",
                        "choices" : [
                            "A",
                            "B",
                            "C",
                            "D"
                        ],
                        "answers" : [false, true, true, false],
                        "solution_content" : "有着热血青年本质的你，总是一心向上，不畏艰难令人动容，单枪匹马对抗世界，有孤独的悲壮。也说不出何以必然的你，只知闷着头往前冲，一下就因为思想不周而失败，甚至拖累别人，让人恨你的一意孤行，最闷的是不能怪你，因为你是那么努力啊！"
                    },
                    {
                        "question_type" : "true_false_question",
                        "question_text" : "在湖边钓鱼，你忽然看到湖里翻涌起很大的水波，你认为那水波是因为什么而形成的？<br>A.湖里的水怪<br>B.地震<br>C.巨型大鱼",
                        "points_possible" : "1",
                        "choices" : [
                            "A",
                            "B",
                            "C"
                        ],
                        "answers" : "true",
                        "solution_content" : "1. 选“湖里的水怪”你性格很率直，有什么说什么？心里从来也藏不住任何秘密，而且对于自己看不惯的事情，总是当着人家的面就指出来，这样往往让人下不了台，朋友和恋人都会因为你这一点离你而去。2. 选“地震”你是一个很喜欢钻牛角尖的人，即使明知道是自己错了，却死也不承认，而且如果想让你道歉那是不可能的事情。一点不顺心的事情，就会让你生气，而且还不会自己调节情绪。总是把自己和别人逼进死角。3. 选“巨型大鱼”你交际能力很强，但是千万不要有利益冲突，如果有利益冲突的时候，你就会变得很自私，不管什么时候你都是把自己放在第一位的，只在乎自己的感觉，不会替别人过多的考虑，更不会站在别人的角度想问题。"
                    }
                    
                ]
            ]
        },
        {
            "category" : "multiple_choice_question",
            "name" : "三年后你会成为富翁吗",
            "question_sets": [
                [   
                    {
                        "question_type" : "text_only_question",
                        "question_text" : "在湖边[blank1]钓鱼，你忽然看到湖里翻涌起很大的[blank2]水波，你认为那[blank3]水波是因为什么而形成的？",
                        "points_possible" : "1",
                        "answers" : [
                            {
                                "blank_id": "blank1", 
                                "list" : ["dog", "cat", "tiger", "wolf"],
                                "answer": "0"
                            },
                            {
                                "blank_id": "blank2", 
                                "list" : ["dog", "cat", "tiger", "wolf"],
                                "answer": "1"
                            },
                            {
                                "blank_id": "blank3", 
                                "list" : ["dog", "cat", "tiger", "wolf"],
                                "answer": "2"
                            }
                        ],
                        "solution_content" : "1. 选“湖里的水怪”你性格很率直，有什么说什么？心里从来也藏不住任何秘密，而且对于自己看不惯的事情，总是当着人家的面就指出来，这样往往让人下不了台，朋友和恋人都会因为你这一点离你而去。2. 选“地震”你是一个很喜欢钻牛角尖的人，即使明知道是自己错了，却死也不承认，而且如果想让你道歉那是不可能的事情。一点不顺心的事情，就会让你生气，而且还不会自己调节情绪。总是把自己和别人逼进死角。3. 选“巨型大鱼”你交际能力很强，但是千万不要有利益冲突，如果有利益冲突的时候，你就会变得很自私，不管什么时候你都是把自己放在第一位的，只在乎自己的感觉，不会替别人过多的考虑，更不会站在别人的角度想问题。"
                    },
                    {
                        "question_type" : "fill_in_multiple_blanks_question",
                        "question_text" : "在湖边[blank1]，你忽然看到湖里翻涌起很大的[blank2]，你认为那[blank3]是因为什么而形成的？",
                        "points_possible" : "1",
                        "answers" : [
                            {
                                "blank_id": "blank1", 
                                "text" : "钓鱼"
                            },
                            {
                                "blank_id": "blank2", 
                                "text" : "水波"
                            },
                            {
                                "blank_id": "blank3", 
                                "text" : "水波"
                            }
                        ],
                        "solution_content" : "1. 选“湖里的水怪”你性格很率直，有什么说什么？心里从来也藏不住任何秘密，而且对于自己看不惯的事情，总是当着人家的面就指出来，这样往往让人下不了台，朋友和恋人都会因为你这一点离你而去。2. 选“地震”你是一个很喜欢钻牛角尖的人，即使明知道是自己错了，却死也不承认，而且如果想让你道歉那是不可能的事情。一点不顺心的事情，就会让你生气，而且还不会自己调节情绪。总是把自己和别人逼进死角。3. 选“巨型大鱼”你交际能力很强，但是千万不要有利益冲突，如果有利益冲突的时候，你就会变得很自私，不管什么时候你都是把自己放在第一位的，只在乎自己的感觉，不会替别人过多的考虑，更不会站在别人的角度想问题。"
                    },
                    {
                        "question_type" : "multiple_choice_question",
                        "question_text" : "如果你是大胖子，正在努力减肥时，你的朋友却想请你吃大餐，<br>你直觉他的心态是什么？<br>A.只是顺便叫你吃饭没有什么意思<br>B.根本就是故意取笑你看扁你<br>C.逗你开心希望你轻松面对减肥<br>D.心疼你挨饿减肥太辛苦<br>E.考验你减肥的意志力够不够坚强",
                        "points_possible" : "1",
                        "choices" : [
                            "A",
                            "B",
                            "C",
                            "D",
                            "E"
                        ],
                        "answers" : "2",
                        "solution_content" : "选“考验你减肥的意志力够不够坚强”的朋友：你是个潜力无穷的理财高手，三年后的你虽不会大富，却也是个绩优股。这类型的人学习能力很强，开始可以判断分析，因此很有机会成为绩优股。"
                    },
                    {
                        "question_type" : "multiple_answers_question",
                        "question_text" : "看电视的时候，电视剧中最令你厌恶的角色是：<br>A.做作的女主角<br>B.三八又浮夸的女配角<br>C.邪恶的大反派<br>D.爱耍帅的男主角",
                        "points_possible" : "1",
                        "choices" : [
                            "A",
                            "B",
                            "C",
                            "D"
                        ],
                        "answers" : [false, true, true, false],
                        "solution_content" : "有着热血青年本质的你，总是一心向上，不畏艰难令人动容，单枪匹马对抗世界，有孤独的悲壮。也说不出何以必然的你，只知闷着头往前冲，一下就因为思想不周而失败，甚至拖累别人，让人恨你的一意孤行，最闷的是不能怪你，因为你是那么努力啊！"
                    },
                    {
                        "question_type" : "true_false_question",
                        "question_text" : "在湖边钓鱼，你忽然看到湖里翻涌起很大的水波，你认为那水波是因为什么而形成的？<br>A.湖里的水怪<br>B.地震<br>C.巨型大鱼",
                        "points_possible" : "1",
                        "choices" : [
                            "A",
                            "B",
                            "C"
                        ],
                        "answers" : "true",
                        "solution_content" : "1. 选“湖里的水怪”你性格很率直，有什么说什么？心里从来也藏不住任何秘密，而且对于自己看不惯的事情，总是当着人家的面就指出来，这样往往让人下不了台，朋友和恋人都会因为你这一点离你而去。2. 选“地震”你是一个很喜欢钻牛角尖的人，即使明知道是自己错了，却死也不承认，而且如果想让你道歉那是不可能的事情。一点不顺心的事情，就会让你生气，而且还不会自己调节情绪。总是把自己和别人逼进死角。3. 选“巨型大鱼”你交际能力很强，但是千万不要有利益冲突，如果有利益冲突的时候，你就会变得很自私，不管什么时候你都是把自己放在第一位的，只在乎自己的感觉，不会替别人过多的考虑，更不会站在别人的角度想问题。"
                    }
                    
                ],
                [   
                    {
                        "question_type" : "multiple_dropdowns_question",
                        "question_text" : "在湖边[blank1]钓鱼，你忽然看到湖里翻涌起很大的[blank2]水波，你认为那[blank3]水波是因为什么而形成的？",
                        "points_possible" : "1",
                        "answers" : [
                            {
                                "blank_id": "blank1", 
                                "list" : ["dog", "cat", "tiger", "wolf"],
                                "answer": "0"
                            },
                            {
                                "blank_id": "blank2", 
                                "list" : ["dog", "cat", "tiger", "wolf"],
                                "answer": "1"
                            },
                            {
                                "blank_id": "blank3", 
                                "list" : ["dog", "cat", "tiger", "wolf"],
                                "answer": "2"
                            }
                        ],
                        "solution_content" : "1. 选“湖里的水怪”你性格很率直，有什么说什么？心里从来也藏不住任何秘密，而且对于自己看不惯的事情，总是当着人家的面就指出来，这样往往让人下不了台，朋友和恋人都会因为你这一点离你而去。2. 选“地震”你是一个很喜欢钻牛角尖的人，即使明知道是自己错了，却死也不承认，而且如果想让你道歉那是不可能的事情。一点不顺心的事情，就会让你生气，而且还不会自己调节情绪。总是把自己和别人逼进死角。3. 选“巨型大鱼”你交际能力很强，但是千万不要有利益冲突，如果有利益冲突的时候，你就会变得很自私，不管什么时候你都是把自己放在第一位的，只在乎自己的感觉，不会替别人过多的考虑，更不会站在别人的角度想问题。"
                    },
                    {
                        "question_type" : "fill_in_multiple_blanks_question",
                        "question_text" : "在湖边[blank1]，你忽然看到湖里翻涌起很大的[blank2]，你认为那[blank3]是因为什么而形成的？",
                        "points_possible" : "1",
                        "answers" : [
                            {
                                "blank_id": "blank1", 
                                "text" : "钓鱼"
                            },
                            {
                                "blank_id": "blank2", 
                                "text" : "水波"
                            },
                            {
                                "blank_id": "blank3", 
                                "text" : "水波"
                            }
                        ],
                        "solution_content" : "1. 选“湖里的水怪”你性格很率直，有什么说什么？心里从来也藏不住任何秘密，而且对于自己看不惯的事情，总是当着人家的面就指出来，这样往往让人下不了台，朋友和恋人都会因为你这一点离你而去。2. 选“地震”你是一个很喜欢钻牛角尖的人，即使明知道是自己错了，却死也不承认，而且如果想让你道歉那是不可能的事情。一点不顺心的事情，就会让你生气，而且还不会自己调节情绪。总是把自己和别人逼进死角。3. 选“巨型大鱼”你交际能力很强，但是千万不要有利益冲突，如果有利益冲突的时候，你就会变得很自私，不管什么时候你都是把自己放在第一位的，只在乎自己的感觉，不会替别人过多的考虑，更不会站在别人的角度想问题。"
                    },
                    {
                        "question_type" : "multiple_choice_question",
                        "question_text" : "如果你是大胖子，正在努力减肥时，你的朋友却想请你吃大餐，<br>你直觉他的心态是什么？<br>A.只是顺便叫你吃饭没有什么意思<br>B.根本就是故意取笑你看扁你<br>C.逗你开心希望你轻松面对减肥<br>D.心疼你挨饿减肥太辛苦<br>E.考验你减肥的意志力够不够坚强",
                        "points_possible" : "1",
                        "choices" : [
                            "A",
                            "B",
                            "C",
                            "D",
                            "E"
                        ],
                        "answers" : "2",
                        "solution_content" : "选“考验你减肥的意志力够不够坚强”的朋友：你是个潜力无穷的理财高手，三年后的你虽不会大富，却也是个绩优股。这类型的人学习能力很强，开始可以判断分析，因此很有机会成为绩优股。"
                    },
                    {
                        "question_type" : "multiple_answers_question",
                        "question_text" : "看电视的时候，电视剧中最令你厌恶的角色是：<br>A.做作的女主角<br>B.三八又浮夸的女配角<br>C.邪恶的大反派<br>D.爱耍帅的男主角",
                        "points_possible" : "1",
                        "choices" : [
                            "A",
                            "B",
                            "C",
                            "D"
                        ],
                        "answers" : [false, true, true, false],
                        "solution_content" : "有着热血青年本质的你，总是一心向上，不畏艰难令人动容，单枪匹马对抗世界，有孤独的悲壮。也说不出何以必然的你，只知闷着头往前冲，一下就因为思想不周而失败，甚至拖累别人，让人恨你的一意孤行，最闷的是不能怪你，因为你是那么努力啊！"
                    },
                    {
                        "question_type" : "true_false_question",
                        "question_text" : "在湖边钓鱼，你忽然看到湖里翻涌起很大的水波，你认为那水波是因为什么而形成的？<br>A.湖里的水怪<br>B.地震<br>C.巨型大鱼",
                        "points_possible" : "1",
                        "choices" : [
                            "A",
                            "B",
                            "C"
                        ],
                        "answers" : "true",
                        "solution_content" : "1. 选“湖里的水怪”你性格很率直，有什么说什么？心里从来也藏不住任何秘密，而且对于自己看不惯的事情，总是当着人家的面就指出来，这样往往让人下不了台，朋友和恋人都会因为你这一点离你而去。2. 选“地震”你是一个很喜欢钻牛角尖的人，即使明知道是自己错了，却死也不承认，而且如果想让你道歉那是不可能的事情。一点不顺心的事情，就会让你生气，而且还不会自己调节情绪。总是把自己和别人逼进死角。3. 选“巨型大鱼”你交际能力很强，但是千万不要有利益冲突，如果有利益冲突的时候，你就会变得很自私，不管什么时候你都是把自己放在第一位的，只在乎自己的感觉，不会替别人过多的考虑，更不会站在别人的角度想问题。"
                    }
                    
                ]
            ]
        }
    ]
    
}